一圖解釋香港同台灣人之間既矛盾

人地台灣有軍隊，有民選總統，有地有屋

港畜有註港解放軍，有個共狗欽點既777,有批蝗蟲等住養，有堆支那狗謀住個庫房

個人認為兩邊都有5毛互相批鬥大家，中共一貫技倆

唔知邊邊start起先
不過台灣人罵香港人
香港人罵番台灣人
台灣人又罵番香港人
惡性循環

最好笑打機會憎台灣人

罵

中國人呢個名真係難聽到寧願你話屌我老母

其實真係lol 興起d 人先成日台狗港仔
心諗on99？

以 前online game時代同台灣人不知玩得幾開心

挑撥離間呢招用咗好耐
已經唔會上擋

一兩個五毛扮香港人台灣人開post鬧幾句
就會有部份人中計加入

以前會中計 唔怪得邊個 仲未知或者未信原來真係有中國網絡軍團搞事
但係呢家對中國了解咗 都中計的話 就係弱智

但好多港台仔都中計呢